cctvb話放左催淚彈

12：22

立法會出左催淚彈

屌你老母
佛都有火

條旁述又係超級藍絲

屌你老母！！

一定要衝 我地人多 一定夠做 唔衝就冇下次

屌你咁快放

似係走火

cls